{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060047",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3013185",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 더샵펜션_1"
    },
    "text": "ザ·ショップスパペンションはカップル旅行に理想的な宿泊施設です。 抱川の自然の中でリラックスしながら愛する人とのヒーリング旅行を計画しているなら、ザ·ショップスパペンションは最高の選択です。 このペンションは全客室がカップル客室で構成されており、ジェットスパが備わっており、カップルが明るくスパを楽しみながら休息を取ることができる最適な場所です。 また、各客室で個別バーベキューを楽しむことができ、プライベートに食事を楽しむこともできます。 このペンションは渓谷が隣接しており、自然を楽しむにも最高です。 スパの利用は無料ですが、入浴剤は使用できず、カフェ兼休憩室があるので快適な時間を過ごすこともできます。 しかし、食べ物の匂いが強い食べ物は調理ができず、お知らせに従って酒類搬入規制があります。 22時以降の到着時には事前にご連絡をいただき、青少年の男女同室での宿泊はお断りしており、清潔管理を徹底しておりますので、入室/退室時間の規定を遵守してください。 訪問者のレビューによると、とてもきれいで管理が行き届いており、周辺には渓谷やさまざまな活動があります。 客室は写真のようにかわいらしく、個室のバーベキュー場もいいそうです。 この宿は、すべての面で満足できる完璧な休息を楽しむことができる場所です。 さらに、スパ時間は入室後~夜11時まで可能で、液体類入浴剤のみ使用できます。 個別バーベキュー場は夜10時まで利用でき、炭火は回収する必要があります。 飲酒は控え、22時以降に到着した場合は事前に連絡してください。 同性の場合でも未成年者の宿泊は絶対不可であり、清潔管理と入室/退室時間の規定を遵守しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ザ·ショップスパペンションはどんな施設ですか？",
            "answer": "ザ·ショップスパペンションはカップル旅行に理想的な宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "ザ·ショップスパペンションの客室はどのように構成されていますか？",
            "answer": "ザ·ショップスパペンションの全客室はカップル客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ザ·ショップスパペンションではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "ザ·ショップスパペンションではジェットスパが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ザ·ショップスパペンションではどのようにカップルがリラックスできますか？",
            "answer": "ザ·ショップスパペンションではカップルがスパを楽しみながら休息を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "ザ·ショップスパペンションでは食事はどのように楽しめますか？",
            "answer": "ザ·ショップスパペンションの各客室で個別バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ザ·ショップスパペンションの周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "ザ·ショップスパペンションは抱川の渓谷に隣接しており、自然を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ザ·ショップスパペンションの利用料金はどうなっていますか？",
            "answer": "ザ·ショップスパペンションのスパ利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "ザ·ショップスパペンションでは何時までスパを利用することができますか？",
            "answer": "ザ·ショップスパペンションのスパ利用は入室後から夜11時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ザ·ショップスパペンションのバーベキュー場は何時まで利用できますか？",
            "answer": "ザ·ショップスパペンションの個別バーベキュー場は夜10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ザ·ショップスパペンションでは何を持って行くべきではありませんか？",
            "answer": "ザ·ショップスパペンションのスパ利用では入浴剤は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ザ·ショップスパペンションでは何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "ザ·ショップスパペンションでは食べ物の匂いが強いものの調理ができません。また、22時以降の到着時には事前にご連絡をいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ザ·ショップスパペンションでは誰と一緒に宿泊することができますか？",
            "answer": "ザ·ショップスパペンションでは青少年の男女同室での宿泊はお断りしています。"
        },
        {
            "question": "ザ·ショップスパペンションの清潔管理はどのようにされていますか？",
            "answer": "ザ·ショップスパペンションでは清潔管理を徹底しており、入室/退室時間の規定を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "ザ·ショップスパペンションのレビューはどのようですか？",
            "answer": "ザ·ショップスパペンションのレビューによると、とてもきれいで管理が行き届いており、周辺には渓谷やさまざまな活動があります。"
        },
        {
            "question": "ザ·ショップスパペンションを訪れた人々はどのような点に満足していますか？",
            "answer": "ザ·ショップスパペンションを訪れた人々は、全ての面で満足できる完璧な休息を楽しむことができる点に満足しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 797
    }
}